30歲轉行做返junior 會唔會比人恥笑

頂頭上司仲後生過你

轉邊行先

過到自己仲驚人笑，垃圾

咁怕被人笑，不如創業啦

人地未笑你 你自己已經笑自己
做人唔係睇自己搵幾多 做到咩位

哈哈哈，正垃圾

我諗你都係呢行冇得做
或者你喺呢行做唔掂先轉行姐
仲諗俾唔俾人笑

會

我都想轉，都有你呢種心態，後生過你好多既上司，佢人工分分鐘低過我而加人工

唔一定既，可以工種煩厭，或成日ot，唔想成世人係咁

有人肯請先算

not easy to change indeed.....

話唔笑你就呃你
差在大聲咁笑 定偷偷地係背後笑

邊行先
其實點都會睇唔起你 同埋會有代溝

巴打轉邊行？

其實有咩好笑
同埋怕咩畀人笑
難道你唔知自己做緊咩, 為咩轉行?

有乜好笑

笑咪笑囉
最驚無機會
30 歲仲怕咩人笑
怕錢唔夠洗就話姐

咪就係，咁大個人，啲時間拖得耐就冇彎轉

我老闆仲細過我

曬氣啦～公司有啲人做咗成廿年又點，老細一樣搵件世侄返來坐正，除非你三十歲就退休就冇乜概會畀人笑

面皮夠厚咪得
話冇人笑就呃緊你啦

比人恥笑都驚點出黎撈啊